究竟分左手話 仲愛 但唔想一齊係咩心態

我都想知

等你無咁hurt

相處好大問題?
有家室?

收兵

你都係咁

？

相處會有小小
但係解決到 我覺得
而家感覺似個水泡

係唔係用過來人身份講？

集伙食兵 後勤兵於一身

係咪只係鍾意你外表靚，而對你又冇乜實質感情果隻?

想友誼賽

分個陣佢話重愛，但係佢自己有問題所以解決左之後會追返我
我唔明有問題咪一齊解決點解要咁
分左3個月，覺得好自己好on9 但係又move on 唔到，有一部分嘅自己重相信佢會返黎

唔係啦 我都唔靚仔 佢看己都冇講過我既優點.... 所以我到而家都唔知我有咩吸引到佢

我同佢中間有問題 所以分左手
我下定決心改 不過佢要時間睇下
所以唔復合住
有時係到諗點解愛唔復合
都話左會改

我都想 不過應該冇機會係埋一齊了

純粹令自己冇咁仆街咁

我同佢之間都有，我已經原諒左佢因為我唔想無左佢，但係佢又話自己都重有問題，叫我諗long term
佢會變到更好個陣就返黎，話我係個好到可以做老婆嘅女朋友，所以一定會返黎。。。
3個月我每晚都求個天比我同返佢一齊
都唔知佢係講真重唔想我太傷心先咁講，到宜家都好L心痛，明明我地可以好開心好幸福

我明白你感受 我都係每日好唔開心
唔開心到想自殺 覺得日日都係咁好辛苦
見唔到未來會轉變 共勉之

絕情應該冇咁仆街
好過拖拖拉拉 冇機會做得決絕d仲好

日日都崩潰，好想死
完全唔明點解所有野會變到咁

就黎生日，每日都係到諗如果生日個日佢返黎就好

一齊加油啦 我都學緊點樣自己一個生活
冇左佢真係好唔習慣 好難受 但係我會努力
要離去既野你都阻止唔到

仆街 個case 完全一樣

可能係客氣說話
利申：過來日